求老婆升級LIST

暫時依家個老婆係咁

Intel Core i5 4690

MSI B85M-E45

Corsair DDR3 Vengeance 16GB Ram

Zotac Gefore GTX 1080ti

我主要係用來打機 RUN 1440P 同埋144HZ

想問下upgrade既話換 I7-7700 定係 8700 好

另外 Z370同埋 Z270底板有冇話邊個brand好D

同埋新ddr4 ram 又邊隻會好D呢

唔該哂咁多位巴打

有幾多budget

大約3000-5000啦

巴打有咩推介

其實over budget都OKAY既如果你話性價比會好D又耐用D既話

BTW 第8代intel係咪全部都要行windows 10 ??

暫時仲用緊windows 8.1

你想玩多五年就比多啲
唔係就好似你依加禁三年upgrade一次
7700K都係outdated
一係8400+Z370 $5000-6000
or 8700K+Z370 $7000-8000
前者都係玩三年到
後者玩到五年左右

係

明白哂 ... 我應該 會買 8700K + Z370

想問埋Z370 用 msi定係 Asrock會比較好?

同埋新DDR4又有邊隻推介 ? 2400HZ 同埋3200HZ 對FPS會唔會好大影響?

品牌係你有幾冇錢同愛姐
選top of mid-range就OK
DDR4 3000 mhz 就OK

OKAY 唔該哂你

8700K + Z370 + 32GB DDR4-3600
CPU開蓋再砌埋全銅水冷